[一齊維穩] 創科潮流音樂嘉年華

7.1遊行，前兩日係維園貨金搞個咁大的Show，又有韓星，又有DJ SODA，又有百大DJ DVLM。
仲要免費入場
呢個係咪維穩show?
正皮: 係
負皮: 唔係

DVLM 係幾號幾點
剩係去睇佢

未出schedule
諗住戴埋頭盔去睇

一齊